林奠話搵學者意見領袖去探討香港嘅民怨根源

手動轉

“我真係好想問林鄭月娥，我地民間做左獨立調查研究咁多年，其實有邊樣妳真係有聽過?
當年清拆重建利東街，當年居民自發整左個由下而上既「啞鈴方案」，規劃師學會拎哂獎，最後都俾妳在任期間狠狠打碎社區全毀。
2007年，皇后碼頭俾妳拆之前妳搵左規劃署開始研究「原址重置方案」，之後新聞稿重話『往後的重置，以至整個中環新海濱的建設，我們是會聽大家的說話，我們一定會尊重市民往後給我們在設計海濱的意見。』隔左兩年，就自己一鎚定音話唔會原址重置，令之前成個公眾參與報廢，依家去到2019年個碼頭重走埋數。
妳做發展局局長幫田生同地產商修訂條《強拍條例》護航，個陣有幾多民間政策建議都溫和到不得了，例如引入業主調解機制平衡地產商收樓權力，妳都係聽都聽唔入耳。
你再搵周永新教授研究左個全民退保方案，其實已經係相當溫和，最後又係用完即棄，如果妳聽左啲有老人家既中下階層屋企就唔會有咁大壓力。
2017年妳個特首選舉政綱有話過會發展棕地乜乜乜，我地本研社呢幾年至少做過3個研究報告，寫過無數篇文，妳承諾左既棕土政策到今日都唔知去到邊，剩係識得扮冇地掛著攪妳個萬億人工島。
徇眾要求一定要講埋2018年林鄭發起個個「土地大辯論」，又話好注重民意先攪個全民諮詢，本身個土地供應專責小組啲委員已經好唔中立，最後個報告妳都唔聽只係話會「參考」。最尾就剩係聽老董團結香港基金個研究攪大個東大嶼人工島，最多香港人支持既粉嶺哥爾夫球場同棕地就拖到天荒地老。
今時今日，香港形成咁深層次既問題，其中就係因為妳咁多年，一次又一次都當民間既獨立調查研究冇到，所以今日唔會再有香港人信妳呢個慣犯，搵啲專家學者親信做獨立調查研究係可以搵到深層次問題，因為妳隻眼只會睇到人地係問題，no stake既青年人係問題，而睇唔到自己先至係問題既根源。“

叫佢照鏡咪得囉

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

民怨根源？咪佢自己囉

自推

Exact7ly

林鄭：搵一千萬個外人都唔搵你班廢青問

剩係居住問題都已經夠啦

個D意見領袖咪又係搵D富二代, 自己友?

林鄭=學術性黑人憎毒撚 用微積分計算搵出點解自己咁撚黑人憎